體通天下榮獲英格蘭足總盃及三大足球聯賽播映權

有足總盃睇啦
[體通天下榮獲英格蘭足總盃及三大足球聯賽播映權 ]
香港，2019年2月18日—自2018年11月11日起，體通天下在香港正式啟播。用戶可透過流動設備、電腦及電視收看NBA 賽事與節目。承蒙 港澳兩地體育迷鼎力支持，體通天下APP下載量與日俱增，廣東話評述亦深受各方好評。

踏入2月份，體通天下擴大體育版圖，榮獲2018-2020連續兩季英格蘭足總盃、德國甲組聯賽、荷蘭甲組聯賽以及2019-2020中國超級聯賽播映權。英格蘭足總盃是歷史最悠久的盃賽，素有爆冷溫床之稱，深受球迷歡迎。為答謝球迷支持，體通天下將免費送上第五圈重頭戲，上屆決賽翻版車路士火併曼聯。備受壓力的車路士領隊沙利，面對換帥回勇的曼聯，雖然佔有主場之利，但這場星期二凌晨上演的大戰，是名副其實的五五波，喜歡足總盃的你又點會怕捱夜。球迷只要下載體通天下APP成為會員，便可免費收看這場矚目大戰，直播時間如下:

日期 時間 對賽
19-2-2019(二) 0330 車路士 對 曼聯

此外，德甲與荷甲進入直路，兩國傳統聯賽勁旅拜仁慕尼黑與阿積士暫列第二位，能否在餘下三份一賽季趕上榜首多蒙特與PSV燕豪芬奪取聯賽冠軍，球迷實在不容錯過。2019中超戰幔，3月1 日正式揭開，上季打破廣州恆大壟斷，首嘗中超冠軍滋味的上海上港，今季面對列強挑戰，新一季戰況勢必更激烈。有關以上精彩體育內容的播放安排及收費詳情，體通天下會稍後公佈。

下一個樂視

都係樂視果堆人，唔難預計下場係點

李榮基返黎啦屌

2019年2月18日—自2018年11月11日起

Copy & paste 問題咋

支那公司？

三大足球聯賽 其中一個係中超

加埋大鳩瑜真係慘過番印尼

今次仲有冇人會上當

騰訊開,樂視班底,播d野免費都未必睇

要註冊?

根本就係翻生嘅樂視
一樣都係賴x正個班人做
個網嘅design同以前樂視一9樣

好

中超呢d聯賽都有人睇

呢四樣賽事好難吸引人比錢睇

狗會apps都有得睇足總盃 洗鬼睇佢

好多又出三年plan然後下年執柒左

足總杯撚有人睇咩
除非決賽

今晚就車對曼啦

閪時間

五毛睇

爆冷溫床

幾年前嘅事

德甲cheap到雞咁，比錢就入得

鬼叫德甲屎咩 屎得黎又假 假得黎又廢